呢架d00後連「呢架」都反，真係笑而不語

仲問係咪讀nigger... 咁都覺得似既話，真係唔知邊個講野有鄉音 btw：香港人去外國講英文咪又係有鄉音 其實都唔明鄉音有咩好笑

收皮啦柒頭 你會唔會調轉咗呀
係00後將”呢家”當”而加”用
以前未撚聽過有人叫呢家
都唔撚知乜撚嘢鄉下

五毛咩咩妹聲稱喺時事台做五毛打手

[/quote]

寫/講「呢家」既一定係腥港人
冇一個香港人唔係用「而家」

而家就而家，依家就依家。呢咩架定你係想講nigga？

見到最少兩件五毫子
自己新移民 97 後出世屈人 2000 年代出世

話唔定係男人嚟

將 呢架 聯想到 nigga 根本就自己講野都唔正

咪撚柒煩啦

認同肥屍

話說琴晚我同女朋友係旺角食完飯，係街上面行緊，有個孭住背囊既黑人就過黎同我講：Excuse me sir， how can i get to Tsim Sha Tsui？
咁雖然我英文唔好，但係聽到尖沙咀都知佢想問咩。咁啱我係條馬路度見到有架2號巴士駛緊過黎就埋站，情急之下我唯有指住架巴士再加上我僅餘既英文技巧同佢講：呢架，呢架，GO！
點知佢聽完之後就怒睥住我，然後連巴士都唔上就走左。我當時就覺得好奇怪，但我返屋企一諗先發覺我唔應該用手指住架巴士，因為手指指呢個動作可能係黑人眼中係唔禮貌既。
所以我想提一提大家唔好係黑人面前手指指

打字就呢家 講就宜家